呢個ac有兩個人用 你問我答

另一個係A2死毒撚

我好愛你我地咁gay一齊用同一個ac

佢追蹤個啲變態post唔係我追架

( Show Blocked User - 20歲(廢青) )

估唔到呢度連弱智都有

其實有3個

bam bam bam

昇昇

我屌你

其實係唔小心追蹤左